自己整過一次牛丸，真係番唔到轉頭

食物來講呢
係好值得一試
我第一次食自己整既牛丸係都幾震憾
從未食過咁有牛味既牛丸
我哩個已經係簡化咗既方法（正宗應該係買舊shank/shin番來打）
但都已經好食過超市個啲好多好多

打小人嗰部分，就好似豬柳強條片咁，香港人明就明

鐘意就subscribe啊，like啊個啲啦
因為牛丸又係啲好人好者唔會走去search來整既嘢
同埋有半條片都係得香港人先明（英文字幕都唔知點上）

Instagram (主要係啲post平時煮啲嘢啊 / 同煮食channel有dd關係既無聊story）:

屋企冇機

冷手打...

星期日有時間再試

我淨係撻咗一陣
一邊手臂老鼠仔硬咗
好似做咗gym咁

等睇你雙刀

打到樓下報驚

打小人個part睇得好爽

樓主啲片愈來愈高質
唔係好煮嘢食都subscribe左

牛丸正呀，有冇試過落陳皮

想問下咁整有冇濃湯汁

好正咁

高質支持

a5和牛丸

睇左屌過一次牛丸

爭咩...丫笨

出面買果啲牛丸都唔知有冇牛肉，有啲無良到會溝肉

你啲牛丸食唔食到兩支煙先

稔起單新聞

你意思係有無加牛骨湯？
定係煮佢盤水有無變stock

唔會 不過會爭仔

喂講還講

永遠懷念新聞刺針

講開食神... 係story開咗個fan test
暫時有1個人答啱哂4條咁大把（「好詩」個條答錯嘅人遠超啱嘅人）
歡迎挑戰

閩南話

閩南wer ？你返屋企食屎啦！

我記得以前啲人整要加肥豬肉好香

姐係好似出面d 醬爆牛丸咁

可唔可以自己整到

認真你可以睇番食神
火雞姐包瀨尿牛丸個part其實係幾好嘅示範

個餡 我覺得可以用普通平平地嘅蝦打碎佢+皮凍（皮凍=煮豬皮，煮到個湯好多collagen，雪凍變gel [原理同美味天王可以用叉食嘅湯一樣]）
利申：未整過，我估係得

跟住好似火雞姐咁包入去

幾時會有廚具part 4/5

點解唔整賴尿牛丸

勁到

官方答案：啲餡會阻住你食牛丸嘅鮮味

真答案：啲蝦咁貴，白灼仲好啦

唔敢買免治肉驚唔衞生有冇邊間穩陣啲？
同埋唔用魚露有咩代替品？

唔落魚露就落多1/2 teaspoon鹽補番
會少咗啲魚露嘅香味
但無咩所謂的

驚就咁直接買後腿肉(US: Shank, UK: Shin)打爛佢啦
仲正宗

應該仲有個part 4

最鍾意睇你廚具post

唔落粉整唔整到

我稔會口感會淋啲，唔係個回事
因為唔落粉基本上就好似我餃子條片個肉餡咁
你keto想避carbs?

唔係keto 呀
只係想少啲carb同empty calories
啫係話唔落粉係起唔到膠
定係點都要落少少

我有試過用tapioca flour (木薯粉)
卡路里係生粉/粟粉三分一，如果你好strict可以一試
但我覺得係無生粉/粟粉咁彈

起膠係另一個concept，不過係啊點都要加啲粉啊

好勁

泡打粉作用無？

鹼性做Meat tenderiser+遇熱有微小bubble彈啲
利申：非理科

鹼既話一般落baking soda/鹼水，泡打，baking powder 算係偏中性，做到取代鹼水？

你真係好心機，依啲辛苦嘢我寧願俾錢買
食開大概6-7蚊粒已經好ok

稔番，你啱，我講錯。
我用過baking soda個牛丸會淋啲（似山竹牛肉feel)，應該唔係用來做meat tenderiser. 梳
泡打粉其實係貪佢無咁淋得來，但可以有輕微leavening

靚嘢 邊度買

同餐廳拎汕頭直送（勿屌，本土最好嗰間算係振興，但都差幾皮，仲要係藍店）

振興原來係藍店